如果中大記者會係鄭承隆搞出嚟，咁區選係唔係陷阱？

對方無限種票
而我哋被拘捕3000人同可能死咗300幾人

如果今次選舉有問題而導致區選比共狗不法取得大量議席

甚至對我哋抗爭嘅正當性都好大影響

推

所以中大人 快撚D搞番掂佢
記住冇大台

到呢一步唔關中大事，中大搞唔搞得掂都好。

而係區選係唔係已經下黑手，我哋仲應唔應該要區選

定係我哋需要推Twitter，我哋陷入一個好巨大嘅選舉黑幕危機。甚至要問Solomon應該點做。。。